====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La construction en dehors de l ' agglomération d ' un autre centre qui serait , en quelque sorte , un centre " bis " .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

